九月去愛沙尼亞及芬蘭 求推介

九月頭會一個人去愛沙尼亞同芬蘭（大概15日）想問下去過嘅巴絲 愛沙尼亞除左𠴱幾個city 之外有咩地方值得去？

愛沙尼亞 得個舊城行下
但其實可以skip.....好撚悶....特別係冬天，連影靚相既mood都無....

芬蘭 你有咩plan?
你講完我俾意見你

留個名先
七月去波羅的海三小國。
上年三月去左芬蘭同愛沙尼亞，但都淨係係首都睇(無時間)
去左芬蘭堡同埋啲主要景點，而愛沙尼亞就係塔林舊城fing,其實幾chill.
芬蘭睇下有無機會搭內陸機上去睇北極光啦